以為自己係英國鬼佬嘅傻9入一入嚟。

真係以為班英國佬同你地有親咩？傻嘅都識揀啦，得罪香港嗰幾百萬人定中國十幾億人啊？仲喺度日日幫班鬼佬含能。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

哦。

事實擺在眼前。想認人做老豆，但人地彩你都有味。

1996年，坐咗廿年？

閱

我拎BC，完。

當時英國佬都已經預測到中國會變到今時今日咁強大。

你係，但大部分人唔係，拎住本bno以為自己係鬼佬。

樓主又開工
好心轉下個名

不嬲是其是，非其非。

當敵人反對的時候

只有做慣奴才嘅人先會成日稱呼啲國家做「老豆」、「爸爸」、「爺爺」
21世紀喇，乖啦，你鍾意做你「中國爸爸」嘅狗自己去做，唔好妒忌其他人去選擇做自由人

選擇？講到自己有得揀咁

好撚心啦，
邊個揸本BNO係到打飛機？
係你自己以為個個要做鬼佬，
而家講緊係開多一條線。

BNO有咩問題，
點解到今日仲可以有爭議性你了解咗先啦。
BNO唔係英國人？Sor國籍係英國。
所以而家咪夾鳩英國叫佢做嘢囉。

唔知你有無BNO/BC，又或者兩樣都無啦，但係無人叫你幫手，你嘅意見亦唔重要，純粹係見係on9入嚟屌吓你。

而家香港人都預測到中國過幾年將會成為地理名詞

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal擒賊先擒王，﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品蔥轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

文宣 長輩圖：
紅磡出軌係918事變翻版，日軍自炸路軌製造偽證侵華。

我諗點都好過你含阿雜帝嘅。🤣

英國佬彩你地都有味，當你地傻仔炸

好過你喺屋企屌人當做嘢，自high高潮
做嘢嘅係傻仔，唔做嘢嘅係鹹魚。
以為大大個sosad就好有point?

所以要Brexit之後
大英帝國先會搵返D殖民地
CANZUK

英國人當唔當bno係傻鳩我唔知
但係全個post都一定當樓主係傻鳩